Anna

導演 : 洛比桑
演員 : 薩莎露絲, 路克伊雲斯, 施利安梅菲, 海倫美蘭
片長 : 1小時59分
級別 : IIB 級
語言 : 英語及俄語 (中英文字幕)
上映 : 5.9.2019 (公映)

故事簡介
超模一樣的神秘女子Anna殺入巴黎餐廳剿滅黑道，一邊大開殺戒一邊避開監控，殺人不留證據，連警方也束手無策。擁有多重身份的她是地上最強刺客，遊走黑白兩道之間懲戒暴徒，但她身負一個重大秘密，足以釋放最強殺傷力…..性感女神薩莎露絲 、金像影后海倫美蘭、兩大型男：《狂野時速》路克伊雲斯、《潛行凶間》 施利安梅菲諜網交鋒，引爆連場激戰!

遊客，如果您要查看本帖隱藏內容請回覆